a: 8609
b: 856
c: 2395
d: 3867
e: 10922
f: 527
g: 908
h: 905
i: 4503
j: 298
k: 0
l: 3865
m: 2252
n: 4702
o: 7232
p: 1720
q: 1444
r: 4935
s: 6248
t: 3212
u: 3836
v: 1075
w: 3
x: 34
y: 1197
z: 255
a: 5058
b: 2343
c: 1657
d: 1922
e: 6064
f: 386
g: 2968
h: 481
i: 5873
j: 413
k: 5435
l: 1928
m: 2252
n: 2437
o: 6827
p: 3292
q: 1323
r: 3267
s: 3529
t: 5862
u: 3111
v: 2436
w: 2196
x: 1625
y: 2533
z: 582
a: 4124
b: 4104
c: 2096
d: 1514
e: 2659
f: 2455
g: 2608
h: 1828
i: 3910
j: 1928
k: 2137
l: 3210
m: 3853
n: 2826
o: 6657
p: 3123
q: 1362
r: 3810
s: 3624
t: 2134
u: 3712
v: 3264
w: 1375
x: 3611
y: 2330
z: 1546
a: 2866
b: 3561
c: 1480
d: 1597
e: 3155
f: 3051
g: 2861
h: 4271
i: 1736
j: 2476
k: 2770
l: 1531
m: 2544
n: 3924
o: 4831
p: 3892
q: 1797
r: 4524
s: 4298
t: 2693
u: 3220
v: 2891
w: 2124
x: 3292
y: 1904
z: 2511
a: 2786
b: 3224
c: 2708
d: 2684
e: 2866
f: 3295
g: 3715
h: 2991
i: 3161
j: 2689
k: 2823
l: 2138
m: 3114
n: 3633
o: 3227
p: 3619
q: 2787
r: 2937
s: 3090
t: 3414
u: 2728
v: 2579
w: 1915
x: 3218
y: 2198
z: 2261
a: 3431
b: 2770
c: 3770
d: 2338
e: 3512
f: 2006
g: 3550
h: 2957
i: 2119
j: 2528
k: 2476
l: 3226
m: 2616
n: 2938
o: 3237
p: 2786
q: 2693
r: 2647
s: 2788
t: 3146
u: 3900
v: 3004
w: 3393
x: 2347
y: 2172
z: 3450
a: 3229
b: 2950
c: 2932
d: 2626
e: 3184
f: 2613
g: 3151
h: 3279
i: 2397
j: 2523
k: 2720
l: 2916
m: 2719
n: 3302
o: 3030
p: 3055
q: 2835
r: 2878
s: 3176
t: 2930
u: 2983
v: 2892
w: 2815
x: 2999
y: 2744
z: 2922
a: 2944
b: 2831
c: 3004
d: 2995
e: 2862
f: 2914
g: 2826
h: 3086
i: 2851
j: 2947
k: 2920
l: 2735
m: 2916
n: 2871
o: 3098
p: 3043
q: 2921
r: 2948
s: 3021
t: 3003
u: 2810
v: 2802
w: 2804
x: 3102
y: 2572
z: 2974
a: 2788
b: 2908
c: 2929
d: 2947
e: 3033
f: 2937
g: 2837
h: 2899
i: 2889
j: 2916
k: 2863
l: 2773
m: 2975
n: 2889
o: 2838
p: 2886
q: 2874
r: 2881
s: 2962
t: 3036
u: 2954
v: 2861
w: 3143
x: 2984
y: 2924
z: 2874
a: 2750
b: 3025
c: 2970
d: 2779
e: 2946
f: 3045
g: 3102
h: 2918
i: 2872
j: 2870
k: 2763
l: 3089
m: 2873
n: 2906
o: 3050
p: 2780
q: 2887
r: 2972
s: 2899
t: 2926
u: 3007
v: 2993
w: 2940
x: 2765
y: 2761
z: 2912
a: 2918
b: 3013
c: 2899
d: 2953
e: 2879
f: 2869
g: 2856
h: 2816
i: 2998
j: 2926
k: 2951
l: 2937
m: 3024
n: 2993
o: 2856
p: 2921
q: 2887
r: 2902
s: 3017
t: 2874
u: 2893
v: 2967
w: 2908
x: 2820
y: 2847
z: 2876
a: 2848
b: 3118
c: 2911
d: 2991
e: 3009
f: 2928
g: 2838
h: 2885
i: 2952
j: 2786
k: 2945
l: 2860
m: 2921
n: 2937
o: 2850
p: 2839
q: 2968
r: 2834
s: 2977
t: 2863
u: 2856
v: 2858
w: 3007
x: 2961
y: 2851
z: 3007
a: 2928
b: 2944
c: 2908
d: 2893
e: 2963
f: 2925
g: 2893
h: 2906
i: 2928
j: 2979
k: 2873
l: 2962
m: 2760
n: 2972
o: 2997
p: 2861
q: 2930
r: 2955
s: 2856
t: 2809
u: 2909
v: 2910
w: 2922
x: 2964
y: 2907
z: 2946
a: 2946
b: 2985
c: 2961
d: 3029
e: 2994
f: 2887
g: 2865
h: 2983
i: 2975
j: 2896
k: 2831
l: 2853
m: 3011
n: 2909
o: 2814
p: 2766
q: 2926
r: 2833
s: 2871
t: 2910
u: 2965
v: 2921
w: 2905
x: 2892
y: 2957
z: 2915
a: 2940
b: 2857
c: 2922
d: 2834
e: 2868
f: 2966
g: 2916
h: 2887
i: 2946
j: 2915
k: 2919
l: 2835
m: 2959
n: 3043
o: 3001
p: 2972
q: 2836
r: 2820
s: 2976
t: 2880
u: 2882
v: 2873
w: 2937
x: 2953
y: 2931
z: 2932
a: 2868
b: 2806
c: 2947
d: 2940
e: 2861
f: 2922
g: 2928
h: 2930
i: 2874
j: 2920
k: 2905
l: 2818
m: 2959
n: 2853
o: 3041
p: 2997
q: 2802
r: 2959
s: 2900
t: 3020
u: 2909
v: 2930
w: 2870
x: 2930
y: 2979
z: 2932
a: 2927
b: 2967
c: 2956
d: 2940
e: 2851
f: 2918
g: 2972
h: 2940
i: 2968
j: 2883
k: 2902
l: 2852
m: 2910
n: 2998
o: 2943
p: 2974
q: 2880
r: 2882
s: 2860
t: 2951
u: 2858
v: 2886
w: 2895
x: 2923
y: 2867
z: 2897
a: 2877
b: 2939
c: 2900
d: 3002
e: 2899
f: 2906
g: 2947
h: 2935
i: 2866
j: 2888
k: 2982
l: 2910
m: 2933
n: 2974
o: 2942
p: 2860
q: 2900
r: 2894
s: 2937
t: 2912
u: 2862
v: 2901
w: 2866
x: 2910
y: 2973
z: 2885
a: 2866
b: 2845
c: 2935
d: 3125
e: 2839
f: 2992
g: 2879
h: 3019
i: 2788
j: 2935
k: 2811
l: 2873
m: 2895
n: 2989
o: 2929
p: 2897
q: 2955
r: 2964
s: 2894
t: 2870
u: 2904
v: 2834
w: 2971
x: 2934
y: 2930
z: 2927
a: 2807
b: 2902
c: 2942
d: 2944
e: 2960
f: 2939
g: 2937
h: 2875
i: 2875
j: 2892
k: 2844
l: 2861
m: 2964
n: 2949
o: 2885
p: 2957
q: 2960
r: 2887
s: 3010
t: 2904
u: 2858
v: 2895
w: 2821
x: 2909
y: 3067
z: 2956
